熱血時報記者馬啟聰被控「進入或逗留會議廳範圍」 熱血時報聲明不會屈復 會堅持揭露真相

1071 0 0 本台記者及主持人馬啟聰被指涉及「進入或逗留會議廳範圍」，昨晨（9月30日）被警方拘捕，扣留逾一晚之後，今日（10月1日）晚上獲准保釋。 馬啟聰被控以「進入或逗留會議廳範圍」，周四（10月3日）在東區法院提堂。 當日馬啟聰於立法會內採訪及直播，行合法合理的採訪及報導工作。《熱血時報》特此聲明，絕不會對警察的無理拘捕屈服，我們會繼續堅持採訪，揭露真相，行使傳媒的第四權，捍衛新聞自由，捍衛公眾知情權。

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2019